\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=10)

&& Während einer Spielunterbrechung dürfen der Teamcaptain, der Spirit Captain oder der/die Trainer*in unaufgefordert das Spielfeld betreten, um einen Spieler des eigenen Teams zu ermutigen, eine Entscheidung zu ändern.
Dies darf jedoch nur geschehen, wenn das Ergebnis zum Nachteil des eigenen Teams ist. \label{A10.1}


&& Teams dürfen eine*n Nicht-Spieler*in als Übersetzer*in einsetzen, um die Kommunikation während einer Unterbrechung zu unterstützen.
Übersetzer*innen sollten in gutem Glauben handeln und so genau wie möglich übersetzen.
Die übersetzenden Personen sollten beiden Teams deutlich mitteilen, wann sie übersetzen und wann sie stattdessen Ratschläge zu einem Call geben.
Die in Abschnitt \ref{A5.7} genannten Fristen gelten auch, wenn ein*e Übersetzer*in für eine Diskussion eingesetzt wird.

\end{easylist}
